中學的那些經歷

大家好，小弟第一次寫文，希望各位多多支持，大力啲屌細佬，令我知道有乜可以改進

文呢？ 你中學第一日返學死咗？

第一章:回憶

"喂，食乜啊咁！""咁你想食乜丫，老婆？"問我食乜嘅係我女朋友啊霞，我地已經拍左差唔多一年拖，而家一齊讀緊一間asso。"咁食譚仔好無啊？" "行啦"

雖然我地未結婚但已經生活到好似老夫老妻咁，我諗上天對我已經好好，有一個咁靚咁好嘅女仔做我女朋友。同佢今年都係19歲，但已經經歷過唔小事，仲可以一齊行到咁耐真係三生有幸。諗下諗下，我老婆又問我嗌乜食,"照舊啦，大白，炸醬酸辣，清湯走芽，好冇？" "好丫"我老婆又傻傻地咁笑住伸脷。

其實佢每次伸脷都會令我諗返起一個中學時期識嘅女仔，無他嘅，因為佢地兩個都識捲起脷嘅前端。呢個女仔叫啊舞。

雖然我見過啊舞只有兩次，但我對佢印象好深刻因為佢各種表情同行動都太迷人，而我雖然都無再見佢咁耐，但都會睇下佢ig，可能，真係好似juno咁，念念不忘啦。

我同啊舞嘅故事係發生從一件好離奇嘅事開始。話說當年中四，啱啱開始識用手機去網上識朋友，簡單啲講就係溝下女做下狗公同兵。有一日我就見到啊舞嘅相係一個s字頭嘅交友app出現，我見到之後就覺得啲相好靚，好想狗衝埋去。

當我講左啲開場白之後，佢竟然肯覆我。當時小弟仲未太識同女仔溝通因為讀男校，但我知道同女仔傾計至少唔可以太悶。如是者我講下啲笑話同讚下佢，就開始同佢傾得深入啲。但係過左三日.....

各位想5想聽埋甜？

5

加速BTW

寫到咁叫寫文？
你可以返屋企打飛機

第二章:啊舞

三日之後同我係呢個app傾嘅女仔問我"係咪我話佢知?"我即刻黑人問號，佢再講"係咪我話俾啊舞知我用佢啲相喺呢個app玩人？"我又再次黑人問號。之後佢就俾左啊舞ig我話啊舞有一個post係話人偷相，我就明左原來呢三日係俾人玩，但我都冇鬧佢，只係同佢講無就算。之後我就係ig到同啊舞開始傾計。

"hi，你係咪俾人偷相啊？" "係啊，但你係邊個？"。我並無即時坦白哂所有野，反而係想同呢個(真啊舞)傾計。所以我就同佢講"我可以幫你去查邊個偷你相，但你要俾你電話號碼我嫁" 啊舞tpying左陣，就打左佢個電話號碼俾我。我問佢"你咁快信我？" "咁你話幫我丫嘛，當然信你"啊舞好天真咁答左我呢個要求。

之後我就去返個app到揾個假啊舞同佢傾。"你話你唔係啊舞咁你係邊個？" "我玩下架咋，唔好再理我啦。" 係呢一刻我可能出於想同真啊舞有多啲野傾就係網上面揾左張𠝹手圖俾左假啊舞就話如果你再唔講，我就會再𠝹落去。之後佢就開始講"其實我唔識相嘅入面嗰個人嫁，我只係見佢啲相靚所以先偷黎用咋。我本身係一個講唔到野嘅人，係現實都無人理我，無人錫我。所以我先上網揾下一啲人錫我咋嘛。"

聽到呢個假啊舞咁可憐我都無再去為難佢，剩係講話下次唔好就再無揾過佢。之後我將呢一啲對話cap左俾啊舞睇，佢見到個女仔咁慘就原諒左佢，當我以為成件事落幕嘅時候，啊舞突然話"你係咪傻嫁為左我你竟然去𠝹手？" 因為我未同佢解釋其實係假，佢就當左真。咁我嗰刻就起左邪念"係嫁，你咁靚無所謂啦。" "你真係傻嫁!你話我應該點做好啊？" 我問佢"咩點做啊，好小事啫由佢啦" 但係佢好傻咁堅持要報答我，所以就話請我唱k補數.....

第三章:報答

當我話唔使報答啦，但啊舞堅決要請我唱k，而我亦都想見下呢位靚女，所以最後都係約定左佢去完泰國交流團之後就會出黎唱k。

過左一個禮拜之後嘅星期六，我約左佢去旺角唱。當我見到佢嗰陣我心諗，嘩！乜靚到咁啊係咪有病嫁。因為佢完全係女神級數所以我由入到k房前連同佢傾計都唔敢，即刻變返隻小毒毒。入到房之後嗌左兩杯野喝就開始傾下計。

"乜你隻手仲未好咩？" 因為我諗住呃下佢所以就揾左啲布包住隻手。 "係啊未好返啊。" "你係咪傻架，邊有人會為左一個唔識嘅人𠝹手嫁。呢到有啲泰國買返黎嘅手信啊你收左佢啦。" "多謝喎，不枉我為左你𠝹手啊！" 如果我嗰陣冇呃佢，而家我會點呢？ "痴線嫁你，點歌丫，想聽下你唱歌啊。" 我心諗我都唔知幾耐冇唱過歌啦，一剩間唱到劏豬咪死？ "唔使驚喎，就算劏豬聲我都唔會笑你喎。"彷彿俾佢睇穿我咁，令我攞起左枝咪，唱左一首陳醫生嘅黑澤明佢聽。

"估唔到你竟然唱得咁好聽喎" 我內心呼左口氣心諗好彩唔係好難聽啫 "係咩？ok啦。但你好似聽過首歌咁嘅？" "我個ex佢成日都聽呢首丫嘛之前。" "oh,sorry" " 傻啦，你唱得咁好聽不如繼續唱丫，我想再聽你唱陳醫生嘅歌" 放左膽嘅我開始一係列咁掃陳醫生嘅歌，當我唱緊1874嗰陣，啊舞突然係到喊。"做咩啊，冇事丫嘛"我一路攞紙巾俾佢一路問。"唔好意思啊如果我前男友有你咁温柔就好啦" 然後係我不斷安慰佢嘅時候，我忍唔住攬住佢 "唔好意思啊，突然令到你咁不知所措。" "傻啦好小事啫"啊舞係呢個時候錫左我一啖之後問我 "可唔可以陪多我一陣"之後我就話"不如睇下戲開心下？" "好啊"啊舞答完，我就起身埋左單。

離開k房之後我問佢"你有無話想睇乜嘢戲或者邊到睇？" "無啊你話事啦。" 我見佢咁唔開心就揀左套卡通俾佢，佢話"你又知我想睇呢套嘅？" "我識讀心術嫁嘛，你唔知啫。" 佢攬住我手臂就話有無咁勁啊。之後行到去戲院門口前有個小朋友指住我地同媽媽講"媽媽嗰對男女朋友好靚仔靚女啊，我又想要個咁靚女嘅女朋友。"之後我同啊舞聽到互相望住笑左下就入左戲院。

係睇戲段時間同啊舞傾左好多計對佢了解深左，知道佢鐘意啲乜，又會玩啲乜，平時又會做啲乜。我先知原來啊舞係好活躍開朗係人面前，但私底下就係成日喊。我諗同香港地好多女仔一樣有自己嘅悲情故事。

同佢睇完戲之後就一直拖住手行，我問佢"你肚唔肚餓啊？" "好肚餓啊不如一齊食啲野？"之後我哋就去左德福到食，坐低之後我問"你想食乜？" 佢用港女語氣答返"你估下！" 我就用左啱啱睇戲嗰陣了解買左個咖哩豬排飯俾佢，佢好驚訝咁問"你又會知我想食呢樣嘅？" "都話我識讀心術嫁啦!趁熱食啦。" 之後佢好開心咁食完碟飯就話好頸渴話想喝酒,我問"你有冇去過午炮？" "邊到黎嫁?"所以我地就去左午炮到喝酒....

希望有多d人睇啦如果有人可以留言就好....下一章可舌可不甜大家講下想5想甜啦